想問下大家用自己電話同公司電話嘅比例係點

是咁的，前幾日wfh老細攞咗CS電話返自己屋企，
之後有客send WhatsApp去CS電話問啲General嘢，
老細就唔肯自己覆，
就打俾另一個同事叫佢用自己電話send WhatsApp比個客答佢。

咁同事就叫老細電話喺佢手佢可以自己覆，點解要用自己電話點解要兜個圈覆

咁老細就話大家用私人電話做公司嘢係理所當然

其實同事平時搵客見客9成都用緊自己電話都唔無出聲所以想問下大家用自己電話同公司電話嘅比例係點

工程
番工一部
私人一部
無煩惱

自己特登買多部返工？定公司贊助

舊機
number+錢 公司比

好羨慕有時仲要我地用私人電話搵客講埋啲柒嘢

既然唔想覆一開始就咪撚攞部電話走啦

係仲要send個客電話加問題比另一個同事
叫佢用私人電話覆返